Astus ette Anno Ahtmann ja Kaibab et Andrus Kopp olle tedda lönud ja annab tunnistuseks üllese tema Odde Leno Pillmann ja tema poeg.
Kutsuti ette Andrus Kopp ja wastab et tema ei olle Anno Ahtmanni lönud waid Prohwas on tedda lönud selle pärrast, et  et Anno Ahtmann igga paew tedda soimab.
Sai moistetud et, Anno Ahtmann peab pärremat tunnistust naudma sest et Leno Pillmann tema Odde on ei woi Kohhus Keddagi moista.
